[三論firstaid救敵人]一幅圖話你知我哋同敵人有咩分別

幅圖係2014年既
我諗條女要投考警察都應該入咗學堂
咁而家你知道你同對家有咩唔同未? 就係我哋有一班好似你咁既左膠ON9所以好易輸啊

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :